所有事都做唔好，繼續嘗試有咩意義？

每一次失敗都好似喺度恥笑緊自己嘅無能咁
想刷首抽了 覺得做人真係太辛苦 我呢啲垃圾搞唔掂

可能下一次會做得好呢

唉 我都有時想quit

試下玩首抽模擬器，玩完你就唔會再有咁嘅諗法

好唔好係主觀判斷
姐係你做嘅嘢去唔到自己標準
試下降低標準

或者接受自己失敗
做唔好咪做唔好囉
到你做到少少嘢果時你就好開心

點解有人打字可以快到一分鐘百幾字

佢地點做到
我中文打字一分鐘得廿十幾三十

呢D係咪天份

你唔失敗人哋點成功
你要為人哋嘅成功繼續努力

good luck

我都想刷

「刷首抽」 依個terms 真係害撚死人

如果你信「輪迴制」, 咁你應該都要相信埋 「輪迴」係睇你今世既功德啦
乜鳩都無做過 無完成 , 都學人講 「輪迴刷首抽」
今世做香港人 四肢健全都刷首抽, 咁你刷既下一世咪只會 抽到 弱智 殘障 去戰亂國家 等 ... 你唔係諗住會隨機 / 越刷越好嘛 ?